愛回家 冇左隻鬼？？👻👻👻

升仙？

仲有七月十四個集唔知大家姐驚咩 明明屋企已經有隻鬼周圍走

俾龍哥收咗

死第二次

街市遊樂團都消失左

輕輕的我走了

係tvb雪櫃

龍敢威之私生幼子
金城安之好友
熊樹仁之忘年之交
熊若水之歡喜冤家
暗戀熊心如
起初被熊尚善害怕及對付，後因其搬往新居而少些與其接觸及少些被其對付
於第2集被車撞死，其後化成鬼魂、被熊樹仁攝進相機並進駐熊家
於第2集起其鬼魂被熊樹仁看見
於第6集起其鬼魂被熊樹根、熊若水、熊心如、金城安看見
於第45集起其鬼魂被秦博思看見
於第46集起其鬼魂被朱凌凌看見
於第68集起其鬼魂被熊尚善看見，被其一直對付
於第75集看見龍敢威被綁架，附身正在生病的秦博思將其救回
於第130集後再沒出現，僅被提及
角色名字影射：龍捲風
參見龍家

原來已經無左成30集
完全無發覺

今日都忽然諗起

毒撚鬼

我都想知 娛樂新聞又無提

諗起高朋滿座嗰陣個高b，又係拍拍下比人西走左，到大結局都冇現過身

者係個角色對劇情推進零作用

哩 d 無限添食既鳩劇有咩劇情推進可言，出一百集定兩千集都係咁

你咁講其實好多角色都係WO
係咪可以拍拍下又篩走幾件?

呢集我都有睇少少

隻鬼已經失蹤左

風少好似認返老豆完了心願之後投胎了

第幾集 搵下睇唔睇到

風少呢 之前幾日已經諗起